個對蝧國人元旦係香港生仔,同強國人係香港生仔有咩分別

一樣咁撚衰
加重香港醫療福利負擔

fuck White Trash

強國人係香港生仔有居港權，但英國人生仔唔一定有。